公元1592年 豐臣秀吉領軍消滅大明

如果當年豐臣秀吉成功滅明並遷都北京
今日會唔會有所謂中國？
香港會唔會係英國殖民地？
第二次世界大戰會唔會發生？
西方英英列強會唔會崛起？

日文會唔會成為亞洲語言？
定係華夏文化會反過嚟影響日本？

蒙古都征服過成個中國但都係被同化

歷史冇如果
唔講咁遠, 淨係張學良一個決定已經改變世界

咁依家成個日本都係講緊普通話
中國係有能力將入侵王朝漢化
大把前車可鑑

多左個和朝

冇可能
當時日本同中國既國力完全冇得比

日本人口唔算少，唔會好似遊牧民族咁易比大陸lead返轉頭

以前管理唔係咁易，而家有cctv +社會評分

睇動漫唔洗等中文版

應該唔得

得中原得天下

如果豐臣秀吉贏左，佢未必會病死，之後ge閉關鎖國同明治維新未必存在，唔睇好日本

到咗1853年會唔會比美國佬幾隻船嚇撚到開國？

調返轉蒙古如果攻陷日本會點

蒙古的“同化”程度是極低，就算忽必烈打算用漢人的治國理念同系統，但極大部分蒙古人都好反感，所以好快成個元朝就散晒

馬上得天下，馬上失天下

蒙古人的習性長存，所以就算元朝入主中原，但又返去好似成吉思汗之前的四分五裂的草源部族咁

冇啦, 秀吉只係一條-6擦鞋狗, 做唔到大事

弱智先會將歷史完全歸咎於一個人
蔣中正同共黨簽左咁多和約都反枱唯獨張參與既唔反？

其實後，大元帝國嘅皇帝到最後都係夾埋遺留落嚟嘅士大夫用體制逼啲打得嘅蒙古貴族返草原

元 清 都係外族啦, 蒙古佬同女真人都同化哂

隔左個海, 佢d國民點會去

A. 蔣中正唔係一個人
B. 你弱智

基本上打完都唔夠人手佔領到
戚家軍唔係流四

學好中文再講 我無話蔣中正決定改變世界wow.
佢反同唔反只係客觀事實陳述，駁唔到只能鳩up我明白

FF太多
二戰軍備領先咁多打左咁耐都未滅到
萬曆年大家軍備差唔多甚至火器仲少過大明